再抱擁多次 再挽手多次

再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

岩岩先聽完

遺憾歲月總停不了

我好掛住佢

回憶的刺 想念痛多一次

賤人

碌鳩會旋轉

Sorry...我知錯啦
無你係我種邊好難受好痛苦
我好掛住你...

前幾個月迷戀左呢首歌...唱比個女仔聽佢知我好鐘意佢，佢又好鐘意我。但某種原因我地一齊唔到 我想係到話比你知 可不可以回到輕吻嘴邊相約點😪唔緊要吧 一切都係整定

佢會唔會睇到架

用錯符號

對唔住

挽你老母

我都講左無數次對唔住
佢好愛我比左好多次機會我....

你隨便覆個問號足以令我生醉夢死

？
賤人

對唔住....
我好想係你面前認錯一次
你比好多機會我我都唔珍惜
成日以為自己做得都算好
唉 我想有時光機
我想番去你身邊
我好想做好佢.... 好想永遠都係你身邊嗰個人

有個男仔唱呢首叫我留意歌詞
不過佢唔係鍾意我

每次唱到只求不相見都唱唔落
因為仲好想見到佢

好撚sad

發夢又見到佢....

same大家都鐘意對方但就係因為某種原因唔可以喺埋一齊
我個心好撚痛呀